{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/chicago-changwon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 시카고"
    },
    "text": "ホテルシカゴは昌原に位置する宿泊施設で、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 宿は国際市場から44kmの距離にあり、チャイナタウン、釜山駅、光復洞からも44km離れています。 また、西面駅からも44km離れているこの宿は抗アレルギー利用が可能です。 宿泊施設の客室にはすべて専用バスルームがあり、アメリカ式またはアジア式の朝食が楽しめます。 24時間フロントデスクのスタッフが英語と韓国語で話すことができ、宿泊客の用事を処理してくれます。 釜山港と釜山アジアード競技場もホテルシカゴから45kmと46kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は金海国際空港で、34kmの距離に位置しています。 この宿は昌原の中心部から3.3km離れており、チェックインは17:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルシカゴはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルシカゴは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルシカゴは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴから国際市場までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホテルシカゴから国際市場までの距離は44キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴからチャイナタウンはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴからチャイナタウンまでの距離は44キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴから釜山駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴから釜山駅までの距離は44キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴから光復洞はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴから光復洞までの距離は44キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴはアレルギー対応の宿泊施設ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴはアレルギー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルシカゴの客室にはすべて専用バスルームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴのスタッフは何語を話すことができますか？",
            "answer": "ホテルシカゴのスタッフは英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴから釜山港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴから釜山港までの距離は45キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴから釜山アジアード競技場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴから釜山アジアード競技場までの距離は46キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴから最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルシカゴから最寄りの空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴは昌原の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴは昌原の中心部から3.3キロメートル離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシカゴのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルシカゴのチェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 577
    }
}